祝各位大學生今個學年過三爆四，畢業入大公司！

唔好學鏗師兄入 Sub Con

肥仔is waiting u

依家先到香港

唔係KongU過三爆四都冇用

鏗哥

sub仔起薪有冇15k?

好似鏗仔你入 JPMTR 咪得囉